有冇手足幫手舉報下呢個fake news fb？

是咁的
我家兩老都係藍（老豆深藍 老母淺藍）
尋晚食飯好哋哋唔提政治嘢都ok
就黎食完嗰陣老豆突然話佢唔敢出街
話有人收埋啲刀入花叢
畀埋張圖我睇

痴線啦！
呢條友放流料跟手話「寧可信其有」
即係冇得fact check佢呢啲得一兩張圖就當真嘅資訊啦！
家中廢老就信十足
我覺得要佢哋轉黃基本上唔可能
但我唔想其他老人家睇到呢啲咁on9嘅嘢畀佢fake到
我已經舉報咗
有冇手足幫手？